天水圍要人！！！！！

推

自推十連

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

加油

好仔唔當差

當差正仆街

Stand with Hong Kong

Fight for freedom

黑警

還眼

721

唔見人

831

打死人

呀！！！！

死黑警！

又唔做野！

又唔讀書

大力推

要人

Push

警察ot

警嫂3p

有囉好無

北區撚就到

邊度加入。人在天水圍

天澤

天澤邊度

幾點開始

開始左

而家喺天澤公園開咗左

即到thx清

推一推

推推

推呀屌

有班警察毅進仔

人又廢又要威

要

冇著到黑衫⋯

是但

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

pusgghhhh

再推

推多下

好散唔夠人呀！西鐵站個到得好少人，連伯伯都有，唔係後生既唔黎呀！

下？

6區唔好咩？

一係掟完狗屋去返6區？
定6區返黎再狗屋

要人呀呀

其實一開始唔應該將d人調黎調去…

呢D本區參與

我係講緊本區…
投先天端，新北江，其實有一班人連緊，忽然調曬去天西…

明白 咁得意?

23黎唔黎得